In een zeer duidelijke en aangename jonge stem; een beetje vreemd in zijn accent, maar een heel klein beetje inderdaad.
"Ik kus je hand, mis," zei meneer Lorry, met de manieren van vroeger datum, toen hij weer zijn formele buiging maakte en ging zitten.
"Ik ontving gisteren een brief van de Bank, mijnheer, die mij daarvan op de hoogte bracht enige intelligentie - of ontdekking - " "Het woord is niet materieel, mevrouw; elk woord zal het doen. "
"- het kleine bezit van mijn arme vader respecteren, die ik nooit heb gezien - dus lang dood - " Lorry ging op zijn stoel zitten en wierp een verontruste blik op de ziekenhuisoptocht van negercupids.
Alsof ze er hulp voor hadden iedereen in hun absurde manden!
